[認真post] 我覺得時下怪獸家長問題都幾嚴重

頭先行行下街 見到有個細蚊仔喊得好淒厲
我八掛就行近d睇下咩事
再聽真d 原來佢一邊喊一邊講：說謊彈鳩 說謊彈鳩！

唉 想當年細個果個 講大話都係甩下粒牙仔姐
估唔到宜家講大話要彈鳩！

我望一望個細蚊仔隔離個媽咪 佢都幾靚呀 對波又大
點都估唔到佢會彈自己個仔碌鳩

所以我就行過去摸一摸細蚊仔個頭
同埋幫佢碌鳩默哀3秒鐘
然後企左起身同個人妻講：
可唔可放過個小朋友 要彈鳩既 彈我果條啦！

之後我就俾人拉左去警署
都唔知有無搞錯 明明錯既係佢 咁樣既怪獸家長都有

認真post無人理

怪獸與他們的產地

有時幽默感喱樣野..........